人愈大 真心朋友愈少

有無巴絲入泥吹下水

酒肉朋友就多

做乜咁愁

啱阿 hi bye fd 雙面人

好想識到個真心朋友

諗起rubberband首山河故人